{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055895",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8040&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도자연과호수펜션"
    },
    "text": "ペンションはテラスバーベキューと干潟体験を楽しむことができる場所で、プール、フットサル場、バスケットボール場、セミナー室も提供しています。 黄島漁港は9分の距離に位置し、砂浜海水浴場は3分の距離、三峰海水浴場は4分の距離です。 無料Wi-Fiを提供しており、禁煙客室です。 割引券ではジュラシックパーク、ATV、リソムオーシャンキャッスルアクアワールドなどが提供され、チャンギ貯水池で釣りも楽しめます。 干潟体験は三峰海水浴場から約5分の距離に位置し、道具も無料で提供されます。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって運営時間が調整されます。 服装は簡単な服装で利用可能で、プールの大きさは5m×20m×1.2mです。 セミナー室は最大30人まで収容でき、椅子とテーブルが備えられています。 フットサル場やバスケットボール場も利用できますが、状況によっては利用が制限される場合があります。 バーベキュー施設は、2~3人は15,000ウォン、4人以上は20,000ウォンの利用料金があり、部屋ごとにバーベキューができるスペースがあります。 特別な事情がなければ、いつでもバーベキューを楽しめます。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別して捨てなければなりません。 上記の情報は変更される場合があり、繁忙期には客室料金が変動し、プールの運営も天候や事情により調整されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションで楽しめるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "テラスバーベキューと干潟体験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プール、フットサル場、バスケットボール場、セミナー室があります。"
        },
        {
            "question": "黄島漁港や砂浜海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "黄島漁港までは9分、砂浜海水浴場までは3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "割引券で利用できるアトラクションはありますか？",
            "answer": "ジュラシックパーク、ATV、リソムオーシャンキャッスルアクアワールドなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "干潟体験はどこで行われますか？",
            "answer": "干潟体験は三峰海水浴場から約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の収容人数は最大で何人ですか？",
            "answer": "セミナー室は最大30人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2~3人の場合は15,000ウォン、4人以上は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "特別な事情がなければ、いつでもバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者には紛失や毀損に対する責任がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "上記の情報は変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 406
    }
}